今日既藏械案 小學雞都識分啦

簡單一句
你要搞革命買軍械
你會揀手槍定步槍

1枝步槍都冇 屠條毛呀？
手槍對自動步槍?

班狗做戲唔該做得認真少少啦

你話要扮狗射人，
係人都知狗槍同子彈有number，
扮條春咩

我一定會當係狗做出黎既，
除非查到係真手足做，我就死都唔會割
非則一律唔認

原則: 先懷疑，後不割

on9
步槍拎出街車都未上就比人拉左啦

秒

我就信係真手足比人砌生豬肉

你幾時見過啲賊駝住支ak四圍走
有載具架嘛
你咁講當年賊王唔好拎ak鳩掃啦，拎手槍算啦

仲有你打仗會唔會剩係買一款軍火，仲要係最低級果隻

仲要得一把，john wick都冇用啦

次次都係遊行前 有無咁巧合呀？